我一定要幻想每一個人遺棄及傷害我

我才能獲得安全感

失望左先

咁好咩

Ok